[聚陰氣]西九龍中心女子攀欄跳樓 撞穿安全網傷重亡

西九龍中心有女子墮樓！早上8時許，一名50餘歲女子突從深水埗欽州街西九龍中心商場6樓高處墮下，撞穿安全網，直墮地面重傷淌血，陷入昏迷，一隻波鞋飛脫。救護員接報到場，為事主搶救，惜終告不治。商場職員在場撐起帳棚。

警員在現場檢獲遺書及一張膠櫈，相信她於6樓踩櫈攀過欄河跳下，經初步調查後，得悉事主患病，不排她他因病厭世，事件無可疑。

以為old news

其實個安全網會穿咁仲有咩用

好過無...

有安全網都跳 其實係咪想玩跳彈床
點知有意外

啲安全網幾多年冇保養過
過山車停咁耐就冇保養咁耐

西九 都唔係第一次有人係果度跳樓

RIP . btw 西九龍唔適合跳樓，因為好多人會行商場，希望各位跳友自律

安全網 得啖笑

個安全網係防跌野唔係防跳樓